法唔法國所有手機要hack都一定hack到 咁不如買返了小米好過？

不如樓時上都大灣區長住睇過點先…